今日踢飛左條蛇

去個朋友仔屋企打牌
條寵物蛇係咁纏住我隻手，仲要幾大力下
放佢幾次落地都爬返上黎
最後我一腳踢飛左佢
佢先死死氣躝開

Ps 追咗上黎踢飛埋右

你仆街啦

無事的
動保撚 唔包蛇的

報警！
貓同蛇一様可愛

警已報

利申：蛇奴

你死啦 我一定告你

踢飛咗rem

搵同花順打佢吖嘛

搵金剛打佢呀

蛇加花又打唔打得羸?

一定用骷髏打

34567

下世小心 d

唔通踢主人咩

等睇傻閪話貓狗先係寵物，蛇唔係寵物，係禽畜，抵死

你應該等佢咬傷你先可以還手

冇人理

樓主已經比我個骷髏掟死左

樓主死全家

咁樣對D蛇蛇

一定係你樣衰衰條蛇先會爪你

正常蛇又點會爪人?

養過蛇未嫁你?

可唔可以三條咁出